［熱刺我屌你老母臭化閪］修咸頓 對利物浦 1

捧熱狗死全族啦

慢撚到

Ho ball

十卜沙b

你地黑完又無英超
仲低分過垃圾利
食撚柒屎啦

沙狗

睇公海d post，唔講以為熱刺贏左

屌你老母呀死熱狗

跳水秋後左未？

最多罰停幾場，有撚用

做咩斯文左咁多

其實熱狗黑撚完 班曼狗沖出來護航仲撚噁心
上星期先輸兩球 今日就幫佢奶成晚袋底
熱狗係連登咁少人你覺得公海會嘈得起咩

咁樣失分係柒wo

牙正

睇錯bale

專程入黎十卜沙b

原來利post來

驗下啦

沙清回歸

反利唔係得獌
但反獌就一定係利

降班啦你

bobby Firmino 👏👏👏👏👏

we are Liverpool tra lalala~~~~

支持你地然佢地

😨☺️✌🏻

有無人同我一樣 尋晚好想屌死arnold 勁多下放空右路比人 尋晚wanyama入個球 都係佢唔知死撚左去邊 攪到右路比人出波

唔係熱狗囉

沙b好波

we got Salah bububu~~

On9 琴晚佢啲出波靚到 明奴有態嘅兩粒都有

對聖人又要輸了

進攻踢得好 ， 防守一般

有冇人覺得 換馬貼出黎係錯 ， 應該放多個中場

佢尋日2tackle 2interception
畀人狂攻, 冇人協防唔爆先奇
問吓後備出嚟嗰個老母死撚咗去邊好過

換軒果下已經錯左

後備已經冇中場
出得老母已經預咗放棄中場

lomo好慢 ， 成日味包到 ， 人地都傳走左

邊個老母

之前笑鳩軌奶鏝城袋底
咪一鳩樣

琴日戰犯一定有lomo份

好能火

就算反軒都覺得如果冇傷尋晚冇可能咁換
屌你話換出嚟嗰個係盧卡斯都話, 換過隱形人出嚟做乜鳩嘢

禾個隊閪波黎唔巧有期望牙

Can 老母 ox 肯定有份

最撚sad球員: 沙拉

IN最強風扇WE7S

佢根本位置感零
等人地拎倒波先開始起步拍埋去

可能係個龍

最撚唔抵係沙拿美斯上身世界波絕殺然後比人黑到和

老母真係唔知出黎做乜

其實文尼到底唔岩位定 第二季比人睇熟晒

靚仔無乜腦，唔會sad，
睇IG佢沖完涼就去睇欖球了

麻醉自己

唉 ， molamolamola

做乜鳩下場又0030

仆街 以後唔貪平 剪頭髮

屌卡都是未夠霸氣
淨係識用憂鬱眼神

柒頭

剷到得番 1mm

唔關平貴事

睇呢到D老母D反對聲我諗好快老母可以上神台

上季尾上咗一陣啦

molamola

依排場場都踢尾場

互含聯盟係咪重組返啦

La復出，基達黎埋，Can續約，仲有軒隊，張仔
撚有機會再出咩

沙9😭😭😭

希望車狗繼續失分

好多唔係利子既入黎

對修又要豬波

從來都係我地含阿 阿接納我地做附庸

佢地無含過我地

季初輸波時d嘴臉
好似大佬比d靚戴綠帽咁既樣

賤西到

好心啦 場場咁撚廢都可以撐

樓主好波

佢會儲力勁一兩場 跟住又廢返

廢中用人好難講，正常咁嘅表現一早冇得出啦

沙基利ho ball

一陣鳩放佢打有閘

幫鏝含好了

你地竟然咁好氣同出面班友拗係咪12碼

練定預備赤口

唉

高普尋晚最唔應該換走文尼同軒
應該換走m7
唉，本身model救到12m，跟著沙律又入波
果一刻真係好開心
點解最後俾個仆街旁證攪寸哂
否則星期一係極快樂的

班友D視力真係好差, 咁都可以話掂到

邊到可以入紙加入迷卡黨

好記得呢球, Karius掉個波比Arnold, Arnold 傳失, 即刻比人快攻右路出波

近期無乜鬧交

粒lin

都係收到老細痾打啫，咁都要屌

痢

其實第二球真係無撞到咩？第二個角度真係有撞到小腿，但唔值12碼囉

今季已經5,6場係最後10幾分鐘比人追和嘔分
得一場般尼係尾段失完可以絕殺
如果唔係黑到咁真係見怪不怪

屌佢啦，越位在先，仲講咩hi 唔 hi 到

佢又唔係攞倒波, 又成個人飛埋嚟之後仆低
咁都12碼就真係乜鳩都要12碼, 打乒乓波咩
最緊要係本身就offside

對愛華頓嗰波我都話路夫蘭自己on9出手
呢球完全唔覺得要畀

擺明球證，旁證，足總就係寫好晒劇本。喺出面買撚咗走地和波。

Liverpool eye stunning move for Jack Wilshere with Klopp 'ready to pounce if he rejects new deal'

老母同OX踢咗30分鐘, 每人得6個touches
一個tackle, interception都冇
痴撚線中場

有中場唔買，鐘意改造進攻球員做中場

whoscored對老母嘅形容, 好撚準確

Georginio Wijnaldum Characteristics
+ Strengths
(Player has no significant strengths)
- Weaknesses
Concentration
Very Weak
Aerial Duels
Weak
Crossing
Weak
Tackling
Weak
Defensive contribution
Weak

有幾平？

真係weak

SUBS
Alex Oxlade-Chamberlain – 5

A forgettable performance. Was sent on to contain the visitors’ momentum and potentially create some of our own. The former Arsenal man’s loose touches and passing, not to mention an absolutely botched clearance at the edge of the box, was disappointing.

Gini Wijnaldum – 5

Was brought on to control and up the momentum in midfield, after some slack defending and tempo had provided Spurs a window to try and grab points. Did not threaten or provide an inspiring spark at either end.

其實好簡單3個英文字母已經可以概括老母弱點喇
使鬼咁麻煩咩

太子想來唔好講笑我想要

越位在先
仲要vvd拉哂弓起腳
佢老味咁樣向後飛埋vvd隻腳
以後對手後衛解圍擺定個身俾佢地踢啦

playmaker

其實好啱用
不過邊得嚟咁多張仔肯上賊船

又想請多個文員？

有冇人借d白蘭地黎

文員都好過長期健康出場睇波嘅老母啦

重要同高普一樣都係煙鏟

入熱狗Po 睇下
有J圖睇

煲住煙練戰術

同廢中一齊煲煙飲酒
如果黎利都好
唔想中想線太死板

佢唔係成日傷？

隊長餐真係劏豬凳黎

見到沙拿第一季已經入21粒
仲要瘋狂miss d easy波，都唔知係供應多定佢真勁

有冇人有model今場d救波集合

下年睇鍠咪知囉

古而家係巴一球都冇入

la liga shot per game 1.5
premier league shot per game 3.86

裂咀狗

其實係怕沙拉勁左季
第二季突然好似文尼咁頹晒姐

今季沙拿勁過上年文尼
幼細好多

前幾頁有

最怕係季尾又嗌走

下年有得睇wilson ojo正選

天氣越寒冷
Model越強大

疑點利益歸於被告

而家姐係個球證咩都唔撚知就比撚咗先
證明moss戇撚鳩
亦都證明咗var嘅重要

標題好波！

撐阿狗
我地是但一個拎都好過熱拎前4

唔同你地互含住，你班手足猴撚住太子

呢場冇VAR 喎，問電視睇片係犯規。

最怕其實是輸得很遠
還不知道 惹人生厭 😢

尋日其實老虎打得好好 成場清左勁多波四大中堅態最好應該係佢 馬貼可能傷得 最近都麻麻地 希望唔好比球證打擊自信又沉淪

成場打得好, 但係果下解圍空氣有啲柒

先唔論果球offside插水

雖然第一球係黑哨
但係唔代表老虎嗰球漏射唔係on9
雖然其餘時間係踢得好, 但一場爆一次都夠晒

我利定必否極泰來

Who

出面有個po熱狗笑阿狗好耐冇捧英超搞到喺office笑咗出黎

熱狗=柒鳩

出面仲鬧緊

明明只係猁同熱狗咬,
但係好似聯合軍咁jer住熱刺黎屌

獌狗幫熱正常啦

阿妓冬季轉會窗，做得好好
FSG eat shit la diu

獌狗乜柒都jer住垃圾利唧, 奶人袋底咁撚bad taste

其實佢無左99連, 留到+用佢淨打防務
呢個trasnfer window淨係走山狗入MK+auba 轉會窗perfect咁濟

可惜爺爺寧願要xhaka都唔要佢

呢家純防中已經係大會生存唔到

熱狗未黑過阿同鏝咩
對車就輸波打人
今次有位入仲唔地球聯合軍咩
係得d死獌狗狗性重先幫熱奶袋底

做利好慘, 成日比D狗追住嚟咬, D獌真係好撚煩, 我利場波點真係關佢撚事. 佢唔煩我都煩......

至於熱狗, 你睇下琴晚拳王就知佢哋有幾賤.

英超官方ig J撚屌簡尼J到出血喇

我利實力強冇辦法
相反愛記平時輸波邊有人理 🤪

dllmfsg
dllmspurs

咁地波撻Q向後踢變助攻點計？咁都J老虎真係痴撚線

唔講賤種狗
有冇人覺牙樂勁過鳩美斯樂多？
勁唔洗講
守都冇咁多失位

其實李城果季，熱狗打矛波推9希汀克果陣已經變左英超公敵啦

出波好撚靚

反而羅白出波差左好多，之前好靚

一直都係咁講
淨係傳中都高幾班
守反正兩個一擔擔
點解唔出個進攻勁

真係好羨慕德甲
有咩唔對路睇playback

利物浦太多質素差的球員 佢地狀態幾好都冇用

正如欣宜化完妝最多順眼少少，但唔會變橋本環奈 😍

其實球證智商一樣會影響var
唔撚想再見到呢班傻西

球證有權唔睇

過幾年接班walker
又要叫25樂了 😓

旁證屌你老母

Smart?
睇過邊撚度Smart??

alli仲話自己利迷
食撚屎啦

插水狗

換咗手機

唔同單刀射柱先叫迷咩

咩機

躝

好嬲

🏆 League Goals & Assists This Season:

🇪🇬 Salah: 27
🇺🇾 Cavani: 25
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Kane: 23
🇦🇷 Aguero: 22
🇺🇾 Suarez: 20
🇫🇷 Griezmann: 12
🇵🇹 Ronaldo: 12

7仔

換x la , 我諗緊

剷到得番 6mm長

同你碌鳩一樣長

出街 見到加剷到好短 ， 樣似lomo 果個我黎

點解英格蘭枝旗變左nigga?

黑哨旗呀ching

剪老母以前個頭囉

冇佢咁多毛

植d鳩毛上去咪得

XD

咁下面本身咪成個亞馬遜森林咁

各位利迷心情好返啲未

阿諾身體對抗差好遠 而且唔可以獨自防右邊 尋晚出米拿/老母就係要幫補右閘 仲有尋晚第一球都間接輸右閘位 睇撚住出波果個人企係果度五秒都無人mark 所以阿諾先打高美斯後備

佳尼肯出番黎未呀

有排

早晨各位,迷吉祥物猁,請過來排隊

睇多兩場先決定迷唔迷

乜原來沙拿破q左最快入20球既紀錄
只係用左25場
王子同史獨都要27場
沙拿仲要係打翼，成件事好痴線

獨食

睇埋個assists先啦
佢多個王子同史獨加

吸緊毒呀

Adam Lallana set to play for Liverpool Under-23s at Tottenham tonight. Danny Ings, Dominic Solanke and Ben Woodburn also likely to feature,

Finishing好d既話

Adam Lallana set to play for Liverpool Under-23s at Tottenham tonight. Danny Ings, Dominic Solanke and Ben Woodburn also likely to feature,

Kane: "He (Karius) has dived, he has got in the way and I'm a player, I'm not going to jump out of the way because it's football."

Kane: "I've definitely felt contact and I've gone down. For Lamela's one, I thought the linesman showed amazing character to give that because a lot happened for the first one about the linesman so to give that penalty was massive and it was a penalty."

Harry Kane says he didn't dive. Honest. #LFC

Liverpool forward Mohamed Salah's sublime form has seen him surpass a valuation of £100m, according to Phil Babb. (Sky Sports)

Babb on Salah's valuation: "It's well over £100m now. His low centre of gravity and his ability to just waltz past players, it's just an exceptional goal."

Babb: "He is one of the hottest properties in world football there is no shadow of a doubt."

下年拎埋神射手 帶領球隊取得聯賽第二 過多一季教練走人 劇本又要上演了

其實都係季初果幾球easy chance炒左 但佢其實入左好撚多靚波係其他隊友無可能入到既 仲適應得快過哨牙蘇

所以走得快過阿蘇

垃撚圾

成個頭？

yes , 好似YouTuber sunny 咁

唉 ， 過兩日就出發 ， 點cow女

美斯都炒12碼啦
btw佢同明仔一樣唔難既波都唔入

遊艇呀！

睇撚到我嘩嘩聲
點知比人黑撚走兩分 屌你老母熱狗
屌埋你老母FSG 肯科水買中場 使撚下半場比人追和

睇到我嗌曬出黎

原來沙律同狜狗同歲
佢勁過狜狗咁多 今次fatfat

佢入兩球 我都嗌左

第二球真係不得了 dllm 球證

咁你靚唔靚仔先

佢？個個係工場都叫佢明星
你覺得呢？

耳屎塞住個耳仔
一邊失聰

講真？

沙拿第2球真心屈到 呢球之前先比人屌獨食

事實係獨得起又搵波快 好似對愛狗個狗又係一個舞 最尾入埋

真係希望d轉會操作唔好咁鳩 唔好哂左班勁人ge青春

洗耳

唔會哂
下年就賣去皇馬

已經晒緊

個頭得6mm, 眼耳口鼻放左去邊

屎忽

FSG 眼中：好撚多錢牙

利果然係最好跳板, 一年後可以去皇巴拜, 用呢條條款黎買人真係好正, 其實所有球員都set解約金幾好呀, 岩價即放

上面有圖 ， 但我個樣冇咁chok , 同埋唔食煙

入面擺左腦,要放出面

佢最勁係舉手轉去追波個下真係快到on9

頭都唔洗吹

set解約金點賣高價

唱盡了 慘遭愛侶遺棄 那些歌
仍然無一首 夠震撼 我實際踫到的 痛苦苦更多 😢

阿里就爽啦

唔可以defend deep係好大問題 你咁press法實會墜皮
同埋垃圾can子講得岩 好多時換多個中堅反而仲衰
反而放多個中場keep到clean sheet

Jc都講左 係得美斯先會入到呢d波
真係好屈

場上又插，場外又插

捧猁絶子絶孫

搣自己Lin

你個頭係咪同腦魔差唔多？

dllm

用個gif睇都知
一秒轉向左兩次
你zoom遠睇華湯根好似企係到咁比佢任過

咁又唔好搵佢同明仔比 兩個level

仲耿耿於懷

CONFIRMED: Liverpool’s changes to their Champions League squad

IN:

⬅️ Virgil van Dijk
⬅️ Nathaniel Clyne
⬅️ Danny Ings

OUT:

➡️ Philippe Coutinho
➡️ Jon Flanagan
➡️ Marko Grujic
➡️ Daniel Sturridge

Most goals in PL matches between the big six this season:
7: Salah
3: Alonso, De Bruyne, Firmino, Jesus, Kane, Sané

其實規矩上有冇得我地歐聯落佢名
等佢踢西甲之餘享受埋歐聯
比佢食兩家茶禮

冇，都唔係你既球員

Liverpool have now dropped a whopping 12 points from winning positions in the Premier League this season. (@LivEchoLFC)

以後多啲幫襯ic四格先

屌上次幫襯佢抽個聖誕福袋
中左49000台布
即刻拎左黎做地毯

鍠不如買簡尼啦
人地入波仲多過沙拿
球球真材實料

La子 ings solanke woodburn陣間u23全部有份

基佬真係轉bench坐 為乜

有歐聯同無歐聯

Salah
打轟 鑀 熱 入完靚波 俾人追平 真心灰

屌你老母臭熱狗

我係佢暑假踢埋wc過皇好過

U23出哂la ings slk wb都入唔到波

Slk

軌

巴卡約高真係嚟搞笑

真心 愛狗個Calvert lewin都勁過slk

車狗同我地果場一樣，睇最後十分鐘夠哂刺激

場波做乜鳩
起身睇比數1:0
見到車紅咗件，連shot on target 都無
過幾分鐘
1:1
再過多陣3:1

4:1

咁都保得住第3

干地應該就快 打完下場歐聯最多

拉開埋得失球

和波都有3弟做

賣人都有第三
fsg又贏

迪路菲奧勁到

如果對熱狗贏左就好了

車搞咩

懦夫ig 睇緊場波

雲尼亞里上年條路

如果被人黑都贏到利應該有返咁上下勁

原來la子踢u23紅左

我地自己都要醒醒定定啦

走撚硬

打人

求下利之後爭氣

會唔會影響一隊出佢

將黑哨熱d怒氣發洩係U23到姐

內部處分邊個知

一線隊要照計停好似

巴卡約高大水貨

真？

打鳩條撚樣

唔通要靠我轟仆街利先有前四

無可能高過黑哨熱

The England international reacted angrily to being clattered by Tottenham's George Marsh midway through the second half of the Premier League 2 clash at Stevenage.

Lallana confronted the teenager, grabbing him around the neck before being dragged away by team-mate Danny Ings. He was shown a straight red card and headed down the tunnel.

啦啦啦痴咗線

熱刺我屌你老母臭化閪 LM

咁都仲有3弟

一覺瞓醒仲做三弟
3至5真係咬得好實
係俾獌放甩咗少少

無計 英足總上場係都要做俾熱狗
加上你隊垃圾利然完鏝豬俾雞湯

啦子咁樣打人法
會唔會加監

未睇片之前冇諗過咁狼

大家都認著呢兩條仆街

咁惡死

左邊 Jon Moss
右邊 Eddie Smart
Fuck you cunt shit

軒未喂妻搞到咁

操大隻 而家個勢都勁左

佢痴q左線.jpg

三弟

lalala幫大家出手打鳩未來熱
btw突然間發咩神經

Van Dijk on @Carra23 comments: “He needs to come into the dressing room and he can see if I need to lose some weight because I don’t think I need to lose some weight! I have been out for 8 months - last January until September really and I didn’t play at Premier League level.”

Some interesting stats on Emre Can in the Tottenham game

• Challenges won 6/6 100%
• Tackles 2/2 100%
• Aerial challenges 3/3 100%

Stats via Instat

The Premier League is under pressure to commission an independent investigation into Jon Moss’s handling of Liverpool’s Premier League draw with Tottenham Hotspur after his bosses failed to explain his potentially-illegal request for “TV” assistance.

Lallana ban should apply to non first team games only

咁都幾抵

一起身 仲係第3 仲多左3球得失球

買左個大水貨

阿狗轉左行做販毒

係佢度買親球員都

係咪想打撚死班未來熱

屌你老母
點解又係星期日晚00:30踢
成個月都西時間

之後就係歐聯0345

睇完返工攰撚到

廢波衰時間
記得1314年 成個下半季 都係7：30 8：30 10：30 呢d時間

岩呀 ， 打撚死佢地

-6到 仲有得霸住個3弟
不過真係再冇失分空間

抵啦 ， 你地話唔比再開「深夜西波」 ， 呢加場場都係，睇你地忍到幾耐

本來已經拉開後面果場1場距離

好喜歡她

餘下既賽事贏晒 😎

比人嬴曬

Courtois on Watford penalty:
"I think is a clear dive."
"Yesterday we saw it as well with Liverpool, the goalkeeper comes out like that. I knew I was late, that I wouldn’t make it so I tried to make myself small and if a striker just puts his feet there and that’s a penalty, then I think we’re far away from home as if every time this a penalty because I think clearly, he leaves his foot and he dives and that shouldn’t be a penalty.

阿 前四模式
車 換帥如換刀
熱 英足總太子

La 子原來燥底來，cool 頸咁狼死
外國啲利少少事就話要賣佢
低低地

la子不嬲燥底 ， 係一隊佢發皮4 好快有人禁住

喺一隊發脾氣之後軒攬走佢

:今晚去我果度出火，乖喇

佢都照屌大佢大個碼既耶耶

軒隊就唔同啦

眼神制敵.gif

都好，有軌幫口

英足總唔鼓勵龍門出迎 挽留米奴列

一剛一柔

利po la子

熱刺個細路應該一世都上唔到熱刺一隊
俾la子咁樣整法都唔跌落地

唔醒目

兩球都係有接觸 但唔至於跌得咁誇張

la子 ： 插水呀拿 ，dllm

兩球都係插出黎 ， 就算有接觸 都只係hi到少少

mma + 跳水 真係一個好屈既戰術

下場送分比修仔護級

修未夠嚴峻 唔送啦

唔送分比佢點繼續買野呀

要保前四，不了

重未買過左閘同門將

你進攻 對方就打鳩你斷左道氣
對面攻 你係防守方一有動作佢就訓落地 加埋球證完美助攻 立於不敗之地

講到尾都係4424屈

4424方式可以唔同
古有until we score, offside 睇唔到
今有齊齊跳水, 方法演技
根據喜劇之王尹天仇引述史坦尼斯拉夫斯基,
由內去到外再入番去內

阿狗依家好撚勁 贏埋熱刺就好睇

跟手利狗車狗又9下9下咁輸
3-6位
51,50,49,48

無野好買啦

嘻嘻
PGMOL出咗聲撐moss
first pen果段對話都冇問題

第時Lewin去熱狗啱哂
又係插水狗黎

見到啦子打鳩熱狗覺得好爽

PGMOL???

球証協會?

干地出聲屌高層,點解死廢中唔聲屌

真係唔撚洗旨意班垃圾之後會改進

干地屌乜 又買巴克利 又買高佬前峰 又買閘
重可以扑西女人 重想點

唔通認錯咩

段對話流出咗都撐話完全冇問題果下唔簡單呀

dllm 死熱狗

屌你老尾車路士

班球證真係仲黑過警犬，判錯左求其出份報告講句唔好意思就算數，球員領隊屌兩句就俾人罰錢停賽

明明平時係人地柒完，利會一齊柒

屌你老母熱刺

屌得好！

好老實我一早預咗會話呢兩個pen係冇問題判得好
擺明要硬食架喇
但first pen短對話明顯show到moss根本係喺唔肯定有冇越位嘅情況下作出判決喎
咁撚可笑嘅事都講成冇問題真係快啲執柒佢啦

疑點利益歸於原告

屌你老味拉美拉比ali屌牙

同禿鷹句"你地冇做錯"同出一轍

執柒左佢喇

唔送啦
佢降班既話 買一個人就達成到兩個轉會目標
降班+修頓人

本來比人拋離到車尾燈都唔見就真
點知呢期大家鬥出醜

ben子d柒留言比班獌cap左去笑

屌你老母. on9子

屌咪單單打打啦

咁得閒mon post不如打下飛機過啦

我見kagawa. 開post先入去睇下。點知見到你比人cap圖

個球證問第四裁判有無係TV睇到任何野果陣 佢即時知道自己講錯野 所以諗都唔諗就要下決定 如果真係等第四裁判覆佢 無論第四裁判講咩都好 都會開左電視執法既先例 成個EPL大地震

屌佢老母 佢自己都唔肯定就鳩判

唉 屌

冇問題
橫掂一定spin得甩

而家都已經用緊結果論去撐球證冇做錯
到時都係咁撐就得

sor ,出左公海玩 冇推po

算鳩數喇
熱狗都已經唔喺公海玩
得番啲獌狗喺度奶人袋底自曝其醜
由鳩佢地喇
我地自己喺狗竇圍爐打下飛機咪算囉

you are fucking shit
鬧自己友

沙基利返黎開post

後生仔俾佢交下學費啦
干地又要佢轉型做B2B

fsg you are fucking shit!

球證有時都好難做
希望早啲引入var 仲好

打利果場落茶記睇
班阿叔屌佢d說話難聽過fuckingshit十倍

經過舊年幾次去睇波後, 我絕對唔會想再同D阿叔/廢老一齊睇........ 想自己睇下波都唔得

特別記得暑假睇利有3個阿叔坐利區(我隔離)見人就屌(利都屌), 企起身又屌, 好似好識波咁, 講嘢又難聽. 忍住唔屌佢哋忍得我好辛苦.

出去睇我只會去酒吧睇
起碼冇廢老

女仔去酒吧睇好易比人撩
我去過一次就唔敢了😣

迪路飛奧尋日好似好勁

很喜歡她

當日坐我前排果個叔叔又幾友善 大家R下水吹咁

留名

日期熔斷埋 好彩一早放灑

佢本來打咩位

本身唔係b2b？

點解la子有一隊唔踢
要踢U23

想架咩

外國車迷癲開

好似係純防中，佢d腳下功夫好垃圾同沙高有得比

b2b出Drinkwater好過啦 but佢打機幾好用夠大

熱狗post笑死

腳下功夫好過 好多啦

防中
單純做dirty work就唔差嘅

既然你都睇通,又何必去同佢地計較?

有冇精華 廢鳩事入

75m唔識清波 重話人插水

的確，果下清撚左乜事都無

但係都唔可以作為掩飾插水+offside架屌

有雞定有蛋先？

車仔最近咁老友
咁都唔過我地頭

話Q知佢
呢場又顯示熱狗係有實力, 但係亦都幾低莊無品

再講又做怨婦喇,
牙正最近有咩新番

迫宮開始

...XYZ^&*()
往死裡打!

哈利簡尼：「卡里奧斯的出迎的確觸碰了我，否則我不會跌倒，那球肯定是十二碼；至於拉美拿的那球，旁證交出堅強的信念，畢竟於一仗內判出兩次十二碼，是一件不容易的工作。」

用信念判12碼

覺唔覺 其實lovern打守勢波其實唔錯？
前年歐霸作客多蒙特 今年打熱刺
有好既中場保護下
佢唔使迫住同人單對單防守
集中穩住佢個area 其實做得幾好

It’s no whether Lovern’s touches or not, I’m giving the penalty. 好撚型

Lalala係U23同人打架

I’ve no idea whether Lovern’’s touches the ball to be honest with you, Martin have you got anything from TV? I’m giving a penalty

佢果野達q已經要拎佢去打靶

係

正一仆街仔
場場唔爆唔舒服

佢玩完 下年買牛奶仔頂佢

願明天 能不再為妳痴纏
明白改不變 妳亦離開很遠
就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐 😢

摩納哥夏天賣出去D人大部分唔係水貨就傷到仆街
係得施華好少少

包皮好野

係牛奶仔想黎 定我地想要牛奶

而家阿狗個陣同個勢咁好,
爺爺又照住
點會想黎呢隊西波

唔記得邊一場 球證有個誤判 球員叫佢望下看台部大電視 個球證都唔撚敢睇 睇完之後改判就開左先例 一定比FA炒魷魚

點解唔安坐家中睇波

2014年作客2:1 西咸
果場caroll 已經係西咸嘅人
佢一個罰球攻勢犯規衝米仔射入,
球証吹有效,但係隔離個大電視係replay緊個foul 入球
成班圍住佢都無反應

之前睇過球證有例，唔可以睇大電視推翻判決

不過講咩都哂氣，英超球證都唔係第一日亂判

俾啲時間英超球證啦

咪撻Q累輸12碼囉。。。
成日唔集中

都係果句
而家班友用結果論去拗根本戇撚鳩
個問題係球證當時唔知懦夫有冇掂波+問人有冇睇過playback, 咁嘅情況下做判決

班友就話
事後睇返懦夫真係有蓄意踢到個波
果球12碼最後唔入對賽果冇影響
所以冇問題
咁講法根本冇野好再傾

屌你老母,熱狗死全家

Vvd除左個price tag根本無乜野好抽 咪由佢笑

岩岩果場好撚勁 ， 真係頂曬

新黑氣石confirmed
VVD 聯賽上陣不勝
L6>VVD
完

vvd幾次同靚仔同場都會破佢金身

繼續失分吧，將軍

呢場嬲到震

La子停賽唔計一隊

包皮=so7

呢個係咪bug黎
咁講搵班友仔係咁剷傷U23啲小朋友,
又唔使停一隊

打狗下場有正選

唔算BUG啦 如果一隊拎冠 咁二隊當唔當拎左?

輪流落U23打人

屌柒插水狗

怨婦

Arsenal and Liverpool target Thomas Lemar earns 'only' £22,000-a-week. (@MirrorFootball)

The Premier League is considering introducing a winter break when the next television rights deal is agreed.

Watford in the Premier League right now:

6 points off a relegation spot
6 points off a potential Europa League spot

The unpredictability of the Premier League. 😳

有break就唔洗買咁多人
FSG又然

做得好呀，打柒班仆街賤種狗

聖誕冇快車唔好講英國
香港都暴動

平安夜無女咁點算

日日都無啦

有我利做英超平衡器

老實
拎過 champ 有權發癲

Liverpool target Stefan De Vrij is close to penning a new deal with Lazio.

The Italian club have reached a “complete agreement” with the player according to sporting director Igli Tare, but the official announcement is being held up by “bureaucratic” issues.

With De Vrij’s deal expiring at the end of the season, this would have been some coup for Liverpool, but it appears one of the lesser-known contract saga’s in world football is coming to an underwhelming end.

又冇波睇又冇人約

下場叫陳仔落去做打手啦
In 日耳曼坦克 we7s

好似有限制一隊成員打u23嘅人數
所以唔算bug

路夫雲做咩認威

佢個留言開返未？

的確係有bug
之前wilshere好似都試過俾唔知邊隊u23追住腳嚟踢
我冇睇lalala呢場
但睇返外國好似有利撚講呢場u23熱踢得幾粗野
話呢球有個角度睇好似批踭批到lalala個頭

原文:

Ref lost the match. Spurs playing very physical, which is fine, but they were not getting called on much even when they stepped over the line. They also got away with a couple of mid-field dives. Meanwhile, calls were being missed when Liverpool players were fouled (right to the end, well past the 2nd red card, with the free kick sometimes bafflelingly being awarded to Spurs). The kid who elbowed Lallana in the head had been on him all game, often not legally, earning a yellow card earlier in the match for his trouble.

From Lallana's perspective, he's probably out for a bit of a jog to improve fitness as he comes back from injury, and this kid keeps trying to take him out physically. Not cool. From the kid's perspective, he's just trying to keep Spurs from relegation into the first division and he's out there playing against first team players, which is both nervy and exciting, and he gets it wrong a number of times.

Making it all worse, Solanke can't seem to be bothered and Ings, despite amazing work rate and lots of leadership on the pitch, can't hit the net to save his life. As a result the team is down a goal in a game they should have been up by at least one. That in itself is frustrating, and you could see it at times on some of the players, but add in the chippy bullshit and a ref that isn't keeping control of the game (had to stop it several times just to tell players of one team or another to calm down) and this goes and happens.

Doesn't reflect well on Lallana, but even more concerning is the lack of show by both Ings and Solanke who ought to be using their time with the U23's to impress and improve.

朗尼：「法明奴、文尼和沙拿的組合，能否與我、C.朗拿度和迪維斯的三叉戟作比較？我認為不能，皆因我們曾協助曼聯贏得英超冠軍，但他們沒有。」

「無可否認的是，法明奴、文尼和沙拿均實力出眾，而且相當符合高普的要求，但比起當年的曼聯，利物浦的防守質素卻是不夠強大，成為他們長年與獎盃無緣的主因。」

【體育】歐洲頂級聯賽之中，目前只有英超沒有歇冬期，不過賽會有意改變這個狀況，現正計劃在2019年與電視台的合約結束後，落實推行歇冬期。

聖誕快車素來是英超的重頭戲，對下半季的聯賽走勢有重大影響，不過這項賽制令一班球員無辦法在冬季得到充份的休息，於歐洲賽事自然比起在歇冬期得到休息的其他球隊比下去。領隊摩連奴及哥迪奧拿亦再三向英超賽會提出推行歇冬期，但得不到採納。

然而今非昔比，英超賽會發聲明指出，正尋求推行歇冬期的可行的方法：「英超已經與英格蘭足總及其他賽會進行了數個月討論，研究如何舒緩賽程緊密對球隊負擔，同時希望找出讓球員在季中休息的方法。我們願意敞開大門，與相關人士進行具建設性的討論，尋找可行的方法。」

據悉，英超與電視台的合約直至2019年才屆滿，賽會早前曾表明履行現有合約期間無法推行歇冬期，意味著2019年之後英超賽程才會有新改變；而英超亦希望保留聖誕假日比賽的傳統，現時正研究在1月份推行歇冬期，預計未來數周就會對外宣佈初步計劃。

駁唔到

諗下點打下場波啦lovren 仲鬧

廢左隻聯賽杯先再講啦

呢隊波真係好撚鬼 richarlison又成日一場勁一場廢

上一場對軌佢比人換下場佢流眼淚

迪你老虎好撚勁

佢踢攻中都唔錯
仲以為佢得爆人一招

其實係未冇左topic會貼開波日期同時間概習俗好耐

兩個post 前重有

時間日期自己睇

仍關心妳願每天問
最後也明白角色時已不相襯
還由他去代我為妳緊
😭

上兩個直播post唔計 ， 再上一個 「勉為其難」都重有寫 ， 係呢個冇

屌你24小時mon 住

mon住你黎笑

Virgil Van Dijk vs Spurs

82% passing
2 shots
3/3 aerial duels
8 clearances
2 interceptions

Solid throughout but unlucky at the end

Liverpool FC can now confirm the completion of the signing of defender Anderson Arroyo, who has immediately moved to Real Mallorca on an 18-month loan deal.

The 18-year-old – a Colombia U20 international – has joined the Reds from Fortaleza CEIF in his home country, for whom he made 22 appearances during the past three seasons, after a deal was reached during the January transfer window.

Arroyo has departed for a temporary spell in Spain, where he will spend the remainder of this campaign and the whole of the next with Segunda B leaders Mallorca.

With Arroyo unable to obtain a work permit to play in England immediately, Liverpool have agreed an 18-month loan with Real Mallorca. He’s set to remain with the Segunda B high-flyers until the summer of 2019.

The 18-year-old full-back can play on both sides and is a Colombia Under-20s international. He progressed through the youth ranks at Fortaleza into the senior set-up and made 22 first-team appearances during the past three seasons.

Liverpool opted to pursue a deal for Arroyo after he impressed during a trial at the Kirkby Academy.

未來利

大Ching
副隊

#LFC have completed the signing of Anderson Arroyo, who has immediately moved to Real Mallorca on an 18-month loan deal.

With Arroyo unable to obtain a work permit to play in England immediately, Liverpool have agreed an 18-month loan with Real Mallorca, writes @JamesPearceEcho

Arroyo can play on both sides and is a Colombia Under-20s international. He progressed through the youth ranks at Fortaleza into the senior set-up and made 22 first-team appearances during the past three seasons. (James Pearce)

Liverpool opted to pursue a deal for Arroyo after he impressed during a trial at the Kirkby Academy. (James Pearce)

FSG又然
幾年後養好又過鍠疤鈀

DONE DEAL: Ronald Koeman has been appointed as the new manager of the Netherlands.

開始吹風沙律暑假200m賣

米叔好似有一球12m
定係佢唔計

利物浦不嬲賤種selling club黎
成日有新聞話沙拉值100m 古值100m

又唔見啲人話sterling de bruyne sane 值幾多錢？
因為人地根本唔會賣

由torres開始已習慣了

今日帶帽出街 ， 都有人問我係味剷左頭

ching 我暫別波台了 捧selling club太辛苦了
得閒去動物台搵小妹傾計啦 😘

Please stay
YNWA

CLS
同自殺冇分別

諗番近十年週末都係唔開心，值得咩
其實我想留喺利post, 不過見到你地傾波我就會心思思想睇(波)

出去撚下d傻鳩獌仲好玩啦
利po而家我都少入左

玩留呀 ， 兔妹比d時間fsg la, 要信爸b呀

你走左我重可以笑邊個

我撐利 唔係為左撚獌

你對撚住塊鏡咪知笑邊個

其實剷左都唔差 ， 係香港少人咁做 ，出街好似好怪咁

不了，對足球好厭倦

ABSENT AGAIN 💔

Riyad Mahrez misses Leicester training for a fourth time in a week

轉去睇捧波 ， 撐紅襪 ，有錢球會

橙 雙輸

祝高普好運

笑美琴醬啦

oh Good-bye Day 是嘛 😢

出門記得著多件衫

李城玩大左,4次真係太多
如果利咁對古我都會唔忍心

Goals against the top six this season:

⚽️ Manchester City 18
⚽️ Liverpool 15
⚽️ Tottenham 10
⚽️ Arsenal 9
⚽️ MO SALAH 7
⚽️ Chelsea 6
⚽️ Manchester United 5

👑

West Ham are signing Patrice Evra on free transfer

如果李城開宗明義話唔會放 咁無問題 事實球員係有約在身
鳩在李城同Mahrez講啱價就俾佢走 但開啲人哋無可能接受嘅價嚟拒絕 玩鳩個球員

改名做沙拿fc算啦

有冇人記得上半場牙傾幾次落中場攞波都比軒巨針對撚狗
一換左老母出嚟就輕鬆攞波

BREAKING: Thomas Lemar rejects new contract proposal at AS Monaco [@lequipe]

唔關利事

爺爺又贏

Coutinho: "I am sorry for not being able to play the Champions League with Barça, I hope to play it in the upcoming seasons. But if we win the CL this year, I will celebrate it because I am part of the group" #fcblive

Loris Karius out to prove that Liverpool don’t need to buy a new No 1 this summer as he sets his sights on Champions League glory. #LFC #Karius

Riyad Mahrez has missed Leicester training for a fourth time in a week since a proposed Deadline Day move to Manchester City failed to materialise, Sky sources understand 😠

Read the full story here 👉 skysports.tv/F5y0qA

表現好完一場就鬆毛鬆翼

應該要斷腳

其實點解暑假無人同利搶沙拿既

唔賣人 利點買人

人地講緊個投入是淨投入
我地講緊個投入就

based on 佢之前喺車仔表現
無人估到佢喺垃圾利爆發成咁
我估呢度巴打都無預計到佢狀態keep住咁癲
given佢已經浪費左好多入球/傳波到黃金位置嘅機會

夏天之後掛200M
FSG: 遊艇X2!
淨番拎去買人喇

其實我估到佢岩用

但冇估到係咁撚勁 破埋托利斯最快入到20球紀錄

同埋有一點佢好明顯下過苦功
身位同埋first touch.

睇落佢人仔細細但係得身位轉身個下好快好靈活
First touch有南美人個種靈巧 好過阿蘇

屌 上季就係咁 柒完就上網講自己唔撚驚 乜乜柒柒咁 輸到高普都頂唔順用返米子 好心佢就比心機踢好d 先講野啦

有個好強感覺... 就係佢會話想做第一個踢疤/鍠既埃及人... 之後同垃圾利講Byebye....

好心佢喇
如果佢好似米子咁上季尾一路爆seed幫埋球隊拎到歐聯分組賽席位
我申請入紙迷卡

之後埃及人以佢為榜樣 ， 黎利做跳板

疤狗買人通常出拼圖王口術

皇馬係點樣?

試下味知

兔妹 重味叫春

30歲未到既我 ，年紀輕輕攞到$1800既人工

直接車300m俾你

MO 突然會話佢偶像係明叔同沙比 想去鍠挑戰自己

有錢都無用 利記買唔到人 或者比人當水魚劏

水魚利

根本佢就勁到仆街 但場場都有少少野比班死獌狗了出黎發大黎講 識斬波 頭槌無論進攻定防守都咁勁 有身位

75m根本抵到爛 控波仲撚好過佢地個75m前鋒

佢地次次買貴野都比人笑 ， 佢地見利買左75m , 係味都搵d野笑啦

有冇人玩留 😞

玩留

唔玩應該得返on9子自言自語

你痴線架

冇野做

75M中堅都踢得好過佢地個前鋒

不願離開 只願留低 情是永不枯萎 ☺️

天日就飛 ， 到時冇咩時間上來

去冰度？

耶加達 定 雅加達 定 yakata , 上次攪到好亂

又旅行？

ptgf黎

yes , 工幹

以前識有個印尼女仔

好喜歡她

鍾意屋企個公人姐姐

最多咪話貴啲 好過買咗個平嘅垃圾
啲人都係笑有vvd 但都係失波，而唔係針對vvd 廢，個post 都冇講vvd 有咩缺點 根本就係拎嚟講
反而冇買vvd 可能輸得仲多

有睇場波 一定唔會講vvd廢 ， 靜係頭鎚解圍 vvd都頂到去d唔會比人即時反擊既地方 ， 呢樣少人睇到 ， 以前我地解去禁區頂 ， 好彩既有人補多腳解 ， 唔好彩比人一下ko

有d係解圍之餘仲即刻有機會反撃埋

好耐以前讀書識
好可愛

發現利撚 真係得一句 ， 味見過講其他野

其實 懦夫+vvd 幾有剎氣 ， 希望懦夫派少d啦

馬貼始終都比較柔

馬貼高得黎睇落偏瘦先覺柔
但馬貼拍VVD有得睇佢2個運球上去組織埋攻勢,2個帶刀中堅咁

就快打歐聯 ， 應該聯賽會收起沙拿 同綿龍 ， 餘下真係要文尼 同 ox子 爆下了

重有後備既INGs 同 基子

中場就算鳩數啦

中場?
除左啦子有其他嗎?

下場文尼啦子VVD L6 連OX (仲有拆家)都係前修頓嘅人
下場啲主場球迷實boo到口都攰

出齊所有前修啦 ， 睇下對家會點

定係死廢中為左保護佢地悉數收起

btw , la子得反擊衝出黎果下好撚熱血 ， 但其實其他野暫時平平

有冇人知印尼有冇英超直播

仲有cool鳩住人地條頸

用VPN喇

我驚果邊網速慢

我估廢中應該睇得出中場既廢 ， 唔知班中場呢半季會唔會都係最後機會

我地班英人 ， 個個都上唔到世界級

英人本身就唔會世界級

captainG

講起歐聯
波圖而家排緊榜首

愈強愈好

呢句真

Ings其實有冇傷到？

重記得有張 利記下季陣容 ， 我地英撚全部放後備

好似冇傷

人地葡超不敗

一下清走垃圾利， 爽牙！

一開fb 見到話 世一想move to Liv , 笑到我噴飯

邊鳩個世一？

買幼幼唔係問題，問題係無眼光。Allan依家無work permit，仲有一個黑人前鋒又唔知死去邊踢。

c羅納度

美斯

小花唔係世二咩

李力持:多謝提供笑話

世二係沙拉

沙拉係水貨 ， 冇排名

Clyne傷左都比左好多機會糟糕美欺同樂仔
如果Clyne打唔起我諗Klopp都會傾向扶植呢2件 同埋樂仔上場唔曳 防守有進步 可能可以搶返個正選

高美欺同佢不嬲輪住 ， 我覺得冇話邊個係正選

但比我揀會揀牙樂先

Gomez算近年比較成功的年青收購，好似2，3M。最少好過咩Danny Wilson,Coates

The Tottenham manager has admitted in the past that during his playing days at Newell’s Old Boys and Estudiantes, diving to win a penalty from the referee was regarded as a skill, one even practised in training.

costes 果時到坐正過下

係渣士定tc決定買

普捷天奴係黎番報牛

屌佢老味

報落19000度喇
關利撚咩事

關關地啦

起碼利而家會知呢D南美球員/領隊/教練, 都係少掂為妙.

難為佢為兜, 咁都講得出.

論論盡盡條友

不過宜家好似正常左好多

般茅同雞湯

Mohamed Salah 'could leave Liverpool for over £200million' in summer

黨報

佢再走埋真係唔想再撐隊閪波

阿狗笑鳩垃圾利後防 阿狗失多4 球 50步笑百步

是咪又一個25呀
25沙

而家啲食相真係核突到
已經準備定季初買完季賣

垃圾沙拿

明宿3月去雅加達

有200m咪可以90m買lemar囉

反沙黨全面進場

下個post：Thank you salah😭

學樹根咁 叫佢沙千

好撚on9 打得半年 就趕住賣人走

又可以等睇人講"唔講以為已經賣咗沙拿"

Fsg: 唔係邊有錢買游艇

之後夏天就賣比你睇

下年皇馬換教練 重會唔會買沙拿？

好多人唔明
喉舌喺呢啲位好似天交合掛風球咁
話有機會賣即係一定會賣

買晒沙拿 夏沙

求鍠買哂Hazard Kane DDG

But we sold salah

It actually does not matter
Because we got ________

馬柔
好喜歡她

Keita
Virgil Van Dijk

不了

古狗係coutinwho
咁水貨點叫好

Salaugh

FSG:有錢唔係唔賺呀

迷FSG班撚樣呢

捉晒去同熱狗陪葬

4xm買返黎
可以200m賣返出去
擺明good business
唔明有乜好屌

睇黎fsg又會做到球員好想走
逼於無奈賣
賺光環賺錢

個球員想走都可以話係FSG錯盲反到

捧英超個獎金有冇160m呀

唔講以為已經賣咗沙拿

今次唔知班友敢唔敢講
雖然班友就金魚記憶

死獌狗橙了 迪基亞要求加人工

山狗破壞哂個結構

其實利物浦就算唔捧杯都大把贊助 大把轉播費 大把球迷貨金 既然係咁 我點解要買人爭冠 利物浦個品牌實在太值錢

佢想走姐 雖然我覺得49000會肯加比佢

鐘樹根

Salah manemane

and bobby frimino

and we sold all of them

But we got ox

遲早既事

沙拿唔夠靚仔踢我鍠

可以幫手教訓反骨仔古千奴

下下季ketia

唔想沙拉走，希望佢季尾粉碎性骨折啦 😢

唔好咁 話唒幫利爭前4功臣

踢完熱身賽就可以高價賣走了🤤🤤🤤

上個暑假都唔信古走

cap晒你地圖
9月慢慢bin

啲人唔信姐 買咗keita 都預佢走硬

ok 斷腳算😓

唔知有幾多12M呢

你咩料？！

幫利記入咁多波既功臣，為個傳聞就要咒佢？

就算網絡世界都太過份，做人要有分寸，心地咁差

普捷天奴高呼VAR摧毀足球 強調欺騙球證「無分國界」

幫下手啦 好多傻仔

唔夠fsg心地差，浪費我十年睇波時光 🙄

再講都係沒完沒了

你幻想下對面同你拗果個係十二歲死肥仔小學雞
你就會覺得慳返啖氣好過，get a life la

做緊尖 咁玩下

不過沙拿 我無古咁反感
當然 希望可以更多留多1年
雖然fsg

佢來左唔到半年 一來就世界級

古唔同
條友當年係國米好撚霉
利一手帶大佢 (以前場場鳩射幾下)
岩岩接近世界級表現 就即使跳走

買返黎一季嘅主力功臣就想賣走
仲好意思叫自己做大球會

係囉，我都比嬲嬲

又唔可以咁計
古當時又冇迫你比正選佢
係利中場廢焗住用佢姐

班友都已經當自己講乜都啱晒利撚乜都錯晒
咁有乜好拗？

有道理，哨牙蘇同王子雖然都係喺到利先變世界級，但係都冇即刻跳船。

咪臭係

你班熱狗,賤過班左膠

唔夠拗咪話怨婦囉,暖肚算啦

Arsenal and Liverpool handed huge boost in chase for Thomas Lemar as 'Monaco star turns down new deal'. (@MailSport)

Lemar is hopeful that turning down an extension to his deal means he will be allowed to leave in the summer window — he is keen to move to the Premier League. (@MailSport)

The France international's current contract does not expire until summer 2020, but knowing he will not add any years to that is likely to impact Monaco's decision making. (@MailSport)

個po多弱智到

雨下整夜 我的愛溢出就像雨水
院子落葉 跟我的思念厚厚一疊
😢

呢件似水貨

牙正 有冇新av推介 ， 好後生既

d後生 青黃不接

尋日j咗個籮莉正到仆街

今日要打夠7次 ， 驚去印尼上唔到thisav

有冇名

返去cc，濃厚kiss

濃厚av 好正

睇住吉村卓用條死人脷鑽開條女個嘴

笑死我
原來用腳爆人頭唔得
用頭爆人頭就得
熱狗

德國龍門顧問 快啲搞好Karius

上場咪證明左自己

call g call到印尼

Jürgen Klopp has been nominated for the @premierleague Manager of the Month award for January 🏆

咪搞了

輸俾雞湯都有得選

自此係咪利同熱成世仇了?

分別輸比聯賽20，聯賽19

今個月咁廢都有得入圍

The nominees are in for the @BarclaysFooty January Manager of the Month

Time to get voting 👉

#PLawards

19嗰場係足總杯 唔計

應該雞湯領隊攞

咁卡希 而加有咩罰左佢?.?

明明乜都無罰, 咁唔係=理論上可以 咁係乜

佢咁講，pogba 都冇俾人罰，係咪以後都可以好似打mma 咁？

Mohamed Salah lifts the lid on relationship with Jose Mourinho - and the chat they held earlier this season. (@MirrorFootball)

Salah on Mourinho: "We talked at Chelsea when I first came back from the loan spell at Fiorentina. We also spoke after the match against Manchester United this season and have a good relationship. We didn't talk much, but it was OK."

Salah: "Three years ago I didn't play much, but since day one back in England I wanted to show what I can do. I think I'm doing well."

唔好咁快走 你仲未證明夠自己

唔好去西班牙證明

睇佢成日扣大位左腳入波
去德國證明自己係新洛賓

Hazard咁高分都Carry唔起車仔

咪係，高普今個月on99

Can子都上榜🤔

can

ibe

剛剛完結的第26輪英超賽事，利物浦主場2-2與熱刺打成平手，相信大家還記得當中兩球爭議十足的十二碼。熱刺主帥普捷天奴(Mauricio Pochettino)就回應此事，指「插水」只是一件小事，足球就是要欺騙對手，更指VAR會影危害到足球，而知名球評家連尼加(Gary Lineker)更在社交網站反駁此事。

▲阿里亦有在比賽中嘗試「欺騙」對手

沙拿(Mohamed Salah)在比賽補時第一分鐘成功靠個人技術為球隊再次領先，不過在補時第四分鐘左右後備入替的拉美拿(Erik Lamela)為球隊博得十二碼，由卡尼射入為球隊扳平，正正是拉美拿的動作被球迷熱烈討論。

熱刺領隊普捷天奴在接受訪問時就表現得非常護短，他指足球最主要就是要欺騙對手，這正是他從少到大所喜歡的足球，他擔心球迷大關注「插水」這類事件會殺死足球。普捷天奴更指VAR讓大家太過關注這些小動作，過度審查會危害到足球。

引用
That is the football that I was in love with when I was a child. Football is about trying to trick your opponent. Yes or no?

ADVERTISEMENT

‘What does tactic mean? You do some tactics to try to trick the opponent. You say, “Oh I play on the right but I’m going to finish on the left”. It’s a mix that I am worried that maybe we are going to kill the game.

"We will be pushing that sport into a very rigid structure with VAR (video assistant referee), with being focused too much on the small actions like this."

著名外國球評家連尼加就對普捷天奴的發言非常不同意，他就在社交網站公開反駁普捷天奴，指真正危害足球的正是他口中所說的作弊手法。

熱狗名宿都屌埋一份
我而家真係過隔離食花生喇

Emre Can has AGREED to join Juventus at the end of the season - according to a top Italian agent.

Liverpool and Can remain deadlocked over renewing the player's contract, which expires this summer, with the German able to depart on a free transfer in six months time.

Juventus are also in talks with the 24-year-old, although the Reds remain hopeful the midfielder will decide to remain at Anfield.

Yet with disagreements over the structure and terms of the deal, Can looks likely to leave after four years on Merseyside.

Echo 轉貼自意大利既記者

點解個個踢少少就傳走

簡爺走了

要問下自己隊波 有咩本錢留人
無冠軍無成績 得個飛機杯 仲想人同你打江山？

留乜春啊 都冇諗過留人
想簡續約都係因為免費走冇錢賺炸

Fsg: 賺錢至上 留人不了

今次真係躝了

要續一早續左

今季，沙拿已在「Big6」身上取得7個聯賽入球，成為六強內戰中的「No.1」。

至於位列次席的球員，則包括法明奴、馬高斯阿朗素、奇雲迪布尼、加比爾捷西斯、利萊辛尼和哈利簡尼，他們的入球量都是3球。

一個人既入球量都多過死獌狗

好撚on9 得20隊都要nom 7個出嚟

詳細分析：文尼的困局

來源：利物浦---永遠的紅戰士

睇完篇文覺得今季真係唔應該怪文尼，轉做左翼鋒仲keep到咁算好好了

今期普狗for sure la

有冇名？

Salah: “I have loved the club since I was young and knew this was a team I wanted to play for. I knew the history at this club has and, as soon as I got the chance, I had to make it happen.”

Salah: “Come on, I know I’m good! I was comfortable at Roma, I had two great seasons there and I was very happy, but I’ve always been the sort of guy who takes a chance, to put myself under pressure."

Salah: “Come on, I know I’m good! I was comfortable at Roma, I had two great seasons there and I was very happy, but I’ve always been the sort of guy who takes a chance, to put myself under pressure."

Salah on King of the Kop tag: “I don’t know if it’s up to me say that, so maybe I’ll just let the fans say that. I’m happy scoring goals for the club I supported as a kid - that’s all that matters.”

Thomas Lemar appears to still favour a move to Liverpool in the summer. [@MiguelDelaney]

KAWD-788 濃厚な接吻と本能で感じる汁まみれ濃密性交 桜井まほ

好撚正

以為牙正黎

s-cute 系列真係

我唔鍾意到素人

我啲朋友成日都覺得我拍素人系列 會J撚死佢地

你朋友丁開男優？

利post 好多gay佬

利post多絲打ja

山田裕二好睇過吉村卓好多

小妹係其中一位

連登熱狗主席柒公首度開腔回應熱狗茅波插水事件

出黎食熱狗喇

成班男人老狗搶住認自己係小妹

岩岩睇到

字字珠璣

笑死

難為班狗仔仲要衝出公海格劍

Liverpool are heavy favourites to sign Aaron Ramsey, according to bookmakers #LFC

John Aldridge has spoken on Liverpool’s potential title challenge this season and how it has been hampered by the lack of a recognised striker. (Sky Sports)

John Aldridge has spoken on Liverpool’s potential title challenge this season and how it has been hampered by the lack of a recognised striker. (Sky Sports)

John Aldridge has spoken on Liverpool’s potential title challenge this season and how it has been hampered by the lack of a recognised striker. (Sky Sports)

依家球壇入到30球又肯黎利既邊到搵啊
Firmino今季咁勁仲係比人嫌佢入波唔夠多

冇記錯好似係後年完約？
今年佢打後上中場打得幾好 本身我以爲老母後上入禁區幾好 點知今季老母廢哂武功 藍斯後上前插做得好好

藍斯黎應該廢過宜家老母

上場先入波
老母幾耐前入過呀

簽藍c係為左保住爺爺

迷model 龍門依度交表

反米勞列都係依度

根本唔係唔夠攻力
係唔夠中場控制力 同 後防防守力

利當左阿仙奴係修咸

攻力如果硬係講既話 係比上年退步
上年入波既模式係多好多 走位比波好爽 整體裝態好好 冇話特別靠邊個
今季前左好多組織 好多靠防反(但一月好似冇咩靠防反入波) 死球頭槌 同埋Salah/ Coutinwho solo入波
不過當然中後場問題再嚴重啲

你收好表要比我呢個會長過目

文尼個態食左屎

屌你老母Nike又整底衫

世界杯波衫
Nike除咗尼日利亞同克羅地亞之外
其他全撚部都淨色底衫

宜家太依靠沙拿
沙拿一走就仆硬街

睇番以前啲訪問，lallana話軒跑得快過佢
講緊早洩速度?

反曼=利
反熱=利
如果以上兩項屬實咁我哋利都幾多球迷

依家冇左沙拉負責突破同入波，真係死得

Alexis Sanchez has accepted a 16-month suspended jail sentence for tax fraud in return for avoiding a trial.

He faced going to trial in Spain over unpaid taxes amounting to around £886,000.

More: bbc.in/2EsMPUs

#MUFC

沒有她的第120天，晴 😢

人先要交稅㗎嘛
狗神同魔需要交稅嘅咩？

想問巴打s 利狗下季新波衫流出未

諗緊課唔課金比f$g

今季根本淨係靠逼搶同防反
想搵多幾球組織都冇

我空虛我寂寞我凍呀

真心覺得換人之前守得幾好

Breaking: Juventus has signed Emre Can and Yip Hung Fai.

因為la太慢

🐢

can走係咪代表有新中場

Keita

真心唔明果到咁多球星
點解淨係po can子

下牙 ， 我要飛上天上

佢係利撚定蛆

停左個旁證賽未

簽哂煙王同藍斯

利撚既話同軒影好過啦

笑死人咩

利物浦上場聯賽於晏菲路在完場前遭熱刺射入12碼，最終只能以2:2賽和對手。儘管熱刺所得的極刑是頗具爭議性，但紅軍後衛洛夫雲在比賽期間的表現備受詬病，前利記後衛史堤夫尼高按捺不住，怒轟該名克羅地亞守將是「早晚會撞毀的火車」。

洛夫雲在對熱刺的比賽中，曾因為用腳碰到皮球，直接令哈利卡尼變成沒有越位，但他殺入禁區兼博得12碼後，親自操刀的極刑卻被利物浦門將卡利奧斯撲出。談到洛夫雲今季的演出時，利物浦名宿史堤夫尼高不禁大動肝火。

該名曾經替利記上陣接近500場的守將表示：「關於球隊的兩名中堅，我實在不曉得高路普到底在想甚麼。祖爾麥迪比在對西布朗的比賽無疑不是他最好的表現，但他今季都很穩定。我會認為這是你稍為回報他，讓他夥拍華基爾雲迪積克的好時機，令他們培養默契。但高路普又作出變動，讓洛夫雲正選上陣，這傢伙是早晚會撞毀的火車。他再一次在只需要冷靜大腳解圍、把皮球踢走的時候弄的一團糟。」

下果晚打得幾好喎

踢得好都俾人屌
老虎

你說悲不悲哀

買多個中堅 推馬貼打防中 同keita 一齊千里走單騎

其他上半場真係全季守得最好嗰45分鐘
不過下半場莫撚哂氣都冇計

上半場搶到對面波都攞唔穩

就快飛

其實經常咁樣早階段爆哂seed
之後chur到無哂氣又易傷呢種打法喺英超係咪sustainable....

之前德甲有winter break 都話可以比班球員抖下,
但係英超近排先傾緊
廢中話自己可以寫本防守書, 有無第二種守法可以代替到

當然中場廢都係一個原因,隱形﹐笠水﹐上腦﹐玻璃

屌你又飛
番工撚表示要捱到4月飛Okinawa....

我4月東京

你咁撚有米, 又係股東黎

今季咪轉左踢法, 淨係對強隊先爆SEED踢

做左咁多輪換仲想點

好左啦已經
但都係唔夠人

FSG: no need replacement this winter

我屌囇你地老母

想問下餐同阿輝影相嗰個係咩event??

唔過

路

以為阿耀想去試腳

認真

唔知在場仲有冇其他亞洲球員

Can: Yip hung Fai told me to sign for Liverpool

9:25嗰時lamela準備起身，一聽到雞聲就即刻入晒戲

safe flight la.

你就好, 成日飛

初一去韓國
返黎1個星期又要去鹿兒島呢啲鬼地方

又死去邊

屌埋你老母

北韓？？ 南韓狗去

咪岩你

屌 都唔知去黎做乜

sign hero fai la diu

好像搵左個新龍門顧問

女呢

法

g

軒巨去倫敦拍nike廣告都帶埋拉子
明明拉子唔關事

佢2個真係好過頭

是唔是來結婚來掩飾

好想踢波

係

幾時先可以睇佢地場上hehe

玩 玩到輪住傷 一個復出就另一個傷

帶埋老婆去有咩問題

CLS

wtf

有個白撞

A club with deep pockets in China is considering paying Lionel Messi's €700m release clause.

#TransferTalk

Cos

飛啦

Luis Enrique is preparing to restart his managerial career in England - with Chelsea his most likely destination | @Matt_Law_DT

想睇軌比高層搞到沉淪

😘

有多件犧牲品

安歴基教 車 應該
條友係羅馬教果年
依家車路士堆人腳 又唔岩佢果套：巴塞哲學

原來玩籃球攝人腳嗰個係獌狗嚟

樹大有枯枝

最撚憎攝腳狗, 仲要係49000, 罪加一等

玩fm都係安歷基接手軌

魔性澎湃 爽啊

利post,已死

FIFA Suso 85

勁

BBC 都吹奏Salah

Molamola

200m this summer

on9=假獌
咁有無真獌

實俾人壓到150M賣

3贏局面

時間過了 走了 愛情面臨選擇 妳冷了 倦了 我哭了😢

FSG 贏
Salah 贏
皇馬 贏

球迷 輸

等睇echo出 enjoy salah's performance when you can!

But we’ve got ________

真係踢到架 好撚痛架

啲痛楚有時差姐

下次唔好再比簡做隊長好嗎?好邪呀

ON THIS DAY: In 2014, Liverpool beat Arsenal 5-1 at Anfield.

1: Skrtel ⚽️
10: Skrtel ⚽️
16: Sterling ⚽️
20: Sturridge ⚽️
52: Sterling ⚽️
69: Arteta ⚽️

SSSSS

5s時代

送俾好耐無聽過BR 9up既大家

Mohamed Salah says he grew up as a Liverpool fan and always harboured the ambition to sign for Jurgen Klopp's side 👍

Jurgen Klopp has been told Marko Grujic will return to Liverpool a better player after Neil Warnock revealed how Cardiff City’s training has already toughened him up. (@WalesOnline)

Jurgen Klopp has been told Marko Grujic will return to Liverpool a better player after Neil Warnock revealed how Cardiff City’s training has already toughened him up. (@WalesOnline)

Warnock on Grujic: “And I think it’s improved his game. The minimum requirement is effort because when you have ability like he has, it comes through on top. I think he’s realised that early doors and wants to stay in the team."

Warnock on Grujic: “In every game he’s stuttered at times and then regained his composure, but I think he’s learning about what we want him to do. He can play different roles and we’re trying teach him those roles. He’s such a great lad and great athlete as well."

new van persie
no. 1 fans

鏟草

利物浦都唔會踢歐聯
點會比依d力架鏟到我地草

可能過鏝呢

1001

諗起都扯扯地

買左人未

Salah其實幾岩踢鏝
應該仲勁

交換250

雖然換人前已經體力下降
但係換完人條中場穿得重勁
完全無需要個種活力

神經病

老母：跑動？不了

1002

牙兔咪搶